[遍地開花] 旅發局80+員工發聲

香港人加油

［急］罷工成功方案！

感謝

推

連政府搞旅遊既部門既職員都出聲，證明黑警同政府搞死晒香港d旅遊業啦

遍地開花

Pish

推！

推 多謝你地